毓民：我真係𢯎曬頭，你（梁芷珊）搵呢條友（何妖）上嚟做咩呢？一定就係問候佢娘親祖宗三代！

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

教主又肯陪佢講笑

識咗幾廿年

私底應該好fd 啦，又成日入馬場

好似係毓文民介紹佢畀向華x識

廿年前兩個都喺商業電台做過節目，毓民嗰時應該係做政事有心人 (？)